鼻敏感患者入

HI咁多位,開場白長少少唔好上一頁住
小弟係一個戒奶之後就持續左廿幾年成為鼻敏感發作會好辛苦既人黎
個種鼻水食食下野滴出黎既痛苦我就唔哂口水講

咁呢,今次病左一星期唔係想分享D乜
睇完醫生食左2日藥,第日就開始咳同鼻水倒流,去返同一個醫生配返藥又食左兩日...終於連D鼻涕分泌物都有血水既情況
病因我估係搵朋友出街上台出手機
食左個台式咖哩豬扒飯,朋友叫左個炸雞薯條魚蛋,D炸魚蛋我碗飯都有仲食左幾粒,咁當晚D鼻水就瀑布咁黎料

查實上黎都想問下
睇慣既醫生會唔會有時開D藥 係咪特登雞撚到要睇返2-3次先斷到尾?
我以前細個睇開既早幾年退左休,但就好記得佢試過開一次雞小小既藥結果醫唔好,之後轉返重手藥都係一TAKE幫我搞掂
今次30歲人第一次因為呢個毛病咳到好撚多痰之餘,D鼻水仲有血咁得人驚,係一起身就呻到成串綠色液體混和一堆深紅色血液,訓前呻係剩係呻到血出黎

雖然我知最後都係要睇醫生同埋偶爾都會翻發
不過都係問多句
有無醫生介紹

睇開黃海清
佢啲藥好勁
要keep住食幾日
跟住啲症狀會冇咁明顯

我諗唔會斷尾
佢會教你每一日做啲奇怪動作

BTW聽其他人講夏天沖凍水涼會好啲
但我未試過